知名肥男408公斤 預言活不過30歲成真猝死 睇相有排燒

據英國《鏡報》報導，米利肯的父親表示，周日當天米利肯因感染出現呼吸困難，隨後心臟驟停，最後更出現多種併發症，不幸病逝。米利肯因為胖到408公斤，曾經上過《生活旅遊頻道》(TLC)節目「我的600磅人生」，而聲名大噪。米利肯在小時候因父母離婚，從此靠大吃大喝尋求安慰，也開始走上肥滿之路。他在高中時受了腿傷之後，自此臥床不起，但這時候他已經肥到180公斤，米利肯的父母才協助他展開減肥大作戰。
無奈米利肯的減肥計畫一直都沒有成功，他一度表示想搬到休士頓進行減重手術，但未知他最後是否有進行手術。米利肯因為實在太胖，他最多只能站立30秒，就無法持續，米利肯的吃喝拉撒睡，也全部都在床上進行，他的床尾有一個大桶子，專門裝他的屎尿。
米利肯的母親瑞奈(Renee)曾表示，米利肯必須接受長期護理，因為米利肯從頭到腳，都是由瑞奈親自清洗，但瑞奈已在去年過世。米利肯也曾一度表示，很怕自己過不了30歲生日，沒想到預言成真，米利肯在周日病逝。

今次一定火燭

董卓條屍要燒三日三夜
佢應該耐啲

抵死

抽脂啦

消防戒備

係咪要搵吊臂先吊到去上車入火化場

咁攪火化爐會爆炸，係咪應該斬件拎去燒

只係一pat野

無啦啦條肺左邊又pat多一pat

咁多肥油唔係應該燒得快啲

睇過嗰個節目 我的600磅人生
啲病人要先控制飲食 將體重減到咁上下先可以抽脂 如果唔係身體頂唔住手術

可憐之人必有可恨之處

Star war 果隻

好彩佢生於先進國，否則廿歲都過唔到

生於其他國家可能唔會肥到咁